點先可以收胸收腹

我20歲 小學時好少運動又食肉獸
搞到成個肥仔
之後決定做多運動 玩過籃球田徑(校隊)
少左食高脂嘅食物
依然係肥仔但叫做好左啲
依家番大專少左時間運動
又變番個肥仔
主要肥係肚腩(一條車肽)同胸口
但胸同肚腩之間果少少就唔肥
想問下做掌上壓同平衡支撐收唔收呢2個位

減脂無得淨係減一部分
重量訓練同帶氧運動都要做
連登Gym撚都唔少，可以問吓

做重訓同HITT

有人會胸同肚中間都肥埋？

我都係

一舊過或3節棍
我小學係咁
係企直都3舊dur落黎

減肥係全身性，訓練只係操肌肉，唔會影響果個位脂肪含量，肚係最後先瘦嘅地方，因為身體會保留脂肪保護內臟。

標準答案係做全身性運動，重訓，有氧，進階先到HIIT。你唔戒口做乜都哂氣。

做小量帶氧當cross training 幾好